我朋友個家姐真係好衰

幫你朋友抽插佢家姐

抽你老母咩

識唔識用標點符號？

識 用左個括號

俾個落台階我繼續講啦

識唔識用Enter 分返每一行?

插佢家姐啦

屌佢家姐，屌到佢日日都想要，跪係度求你俾條撚佢含，到時你再拍片 + 叫埋佢細佬係側邊睇

唔知要分幾多行

所以咪叫你用依招，靚既話求開打個電話都大把仔同佢扑野啦，輪撚到你咩，就係樣衰先可以用依招，為左朋友辛苦下啦

仆街仔俾件豬頭骨我哽？

靚既輪到你屌？

唔規嘅咪要我屌

我朋友經歷咁慘都冇人理